每次勇武打仗 都有至少兩萬人坐喺屋企睇直播

次次睇蘋果直播都有成四萬人
當有一半喺五毛或者藍屍 不過藍屍應該通常睇CCTVB
都有兩萬人喺冷氣軍師
你可以話自己喺哨兵或者幫手Cap圖搵被捕人士朋友屋企人
但一定唔喺勇武
依家勇武要休息 你班契弟想睇人打仗就叫人出嚟
一早已經應承抗爭喺長時間
怕埸運動會降溫咪攪和理非活動
你班睇直播嘅冷氣軍師（懶得幫手share圖嗰班）
冇撚資格對勇武指手畫腳
唔該你哋諗下自己有咩可以貢獻到
有一半人幫手喺Tg做資料整合 分分鐘已經可以避免多一位手足被失蹤

利申：和理非 不割蓆 日日J勇武

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Push

唔係
冷氣軍師通常係散水撚同中計撚同民意撚
只會叫你走同乜都無用

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

其實直播全世界邊度都睇到

你點知的？

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

勇武先最唔想休息
係班冷氣撚又心痛喇又怕死喇又左膠上身唔想亂
先吹風休息
屌你老母出面打生打死點休息得落?
街頭抗爭停咗點再聚人?

你咪就係其中一個

呢段時間就算唔打都可以練下兵或者升級和理非
而家對家仲係零損
上次理大一役已經元氣大傷

我認我冇撚用冇勇氣做勇武 但起碼唔做分化撚 撤退撚

其實唔少出左去都會睇直播
不過通常唔係勇武

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

對家零損係一定
我地嘅kpi係警暴醜事柒出國際
which中大理大其實成功到仆街
直接導致HRDA同區選大勝

而我地嘅練兵其實咪又係街頭開打去練
大家咪又係食住tg升level
所以街頭抗爭 必不可停

真勇武係唔上連登㗎